2018年第一件開心興奮既事就係隻黑警入獄

除左恭喜都唔知講咩好

獲准保釋呀 過到年呀